有冇人試過隻狗過左身後...

我阿妹之前大肚，臨生前一晚夢到我隻狗，夢入面見到佢又濕又凍，週圍行好可憐咁。跟住佢就抱起左佢。第二日佢就生仔了..

有冇人知咩意思..我好介意我隻狗過左身後我冇夢見過佢....又濕又凍係咪佢依家過得唔好呢.？

好擔心，救解答下...

個仔係隻狗既

agger

投胎做左bb報恩

希望係咁

但我聽到話佢夢入面又濕又凍...好唔舒服..

隻狗做咗你個妹個仔（好似係）

狗娘養的

發夢見到又濕又凍

係咪做左海上撒灰?

冇做，我火化完租左個位放佢d骨灰. 所以我都唔明..

係就好了 佢今年一月過身的

生左隻厹

係咪個位漏水

我都有諗過，今晚去睇睇, thanks

係咪你訓覺瀨尿？

我隻狗二月走左 冇夢見過佢 開頭會有時感覺到佢仲係屋企 但宜家冇啦

話唔定返黎攞債

之前睇fb有個女仔想生仔，但醫生話佢身體已經生唔到，有次佢行行下街見到有隻貓比車車過重傷，之後個女仔帶隻貓去睇獸醫，但隻貓都係救唔返，個女仔好傷心

之後個女仔冇耐就大左肚生到仔

我都好在意點解我冇夢到過佢..

我由6歲開始養佢，到佢21歲走，其實最尾一年佢都好辛苦。因為佢老到己經行唔到... 我帶佢睇過醫生，但驗過身體又冇咩事，但因為老化，食野又唔食得多，到後尾直頭我每日用針筒餵佢食..

但我真係唔想佢離開我，唔想帶佢去醫生度驚聽到佢叫我人道毁滅左佢...我可能太自私了..

死左一年以黎，
只係發夢4-5次
一札醒果下見到佢2次到(見到成隻伏在我身望住我，平面咁)

係我耳邊吠二聲2次，之後再訓又醒間(好真實)，佢好似以前走黎床邊比我摸佢頭，摸到D毛超真實，之後即望下電話，原來農曆死忌黎

聽過佢D聲
(擦報紙<剛死冇耐,
跑出房<見到個黑影>近一年)各一次

有二篤尿仔係佢以前柯開果個位>走左2,3個月果時

不時會同空氣講要去投胎，唔洗掛住e t c

初期走左一個月後，有揾過節目個D傳心師，話佢而係彩虹橋，同會再見，之後冇耐就見到果次佢伏係我身度，只係一下

通常都係訓到最「林」/將醒果時發生，似夢非夢，係我耳邊吠一聲，就即醒。

我都想見翻佢， 好想知佢依家點。

應該係睹物思狗姐

我就將佢d骨灰擺係屋企